GME 入牙!！！！！！！

SH

上牙

市都收咗。入乜鬼

孖爆佢入80邊有得輸
Sh
Yolo
400見各位手足